Jc 點解唔紅？

其實佢幾撚正呀
自己作詞作曲
唱歌技巧好過而家紅嗰啲一百倍
就係點解紅唔起呢？

推

邊個係依家紅個啲

唔紅咪唔紅囉 有乜得點解啊

紅歌唔紅人
佢咁嘅樣都有首傳世歌好勁啦

咁衛蘭又紅唔起？

都唔算唔紅呀
有說散就散
18歲咋果時（好似係）
仲有D更加唔紅嘅我地連名都講唔出

佢 點嘅樣？

覺得佢咁撚唱得
都半紅不黑咁

high E 喎 勁穩陣

佢好似話超級懶
開會時候 淨係食薯片
乜都hea 99咁
不過係好聲嘅

香港 冇人聽廣東歌lu 好撚慘

佢live唔太掂呢pitch好飄
大面樣衰難有觀眾緣

都幾好吖
不過都搵唔到佢d live lu
唉 香港就係淨係睇樣
但好似 大波㗎喎

你話佢比依家紅嘅更有實力 想睇你同邊個比

上次中文金曲2018唱說散就散好似衰衰地

搵唔到片

Search 四十一屆中文金曲 jc說散就散 佢個次明顯失控over左

仲有冇多d

說散就散最尾 走key
別氹我 幾好聽